[BLINK] BLACKPINK討論區 (32) 進入港場倒數大直路

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

BLACKPINK 宣告將於7月舉辦首次日本巡迴演出“BLACKPINK ARENA TOUR 2018”。 7月24日得大阪公演為開始，在福岡、千葉等日本三大城市共舉辦六場演出。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

Jennie solo single-SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180331 BLACKPINK in TGC (TOKYO GIRLS COLLECTION) 2018

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung

LISA站
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏‏
GODPINK @GODPINK0327
Cheesecake @Cheesecake0327
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT
RainMeetLISA @RainMeet_LISA
re Dream @reDream_0327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

31打錯32

等港場開心得濟

我彩英好得意

Jenjen生日快樂

jen 生日快樂

lm

新飯留名

第二頁未
次次入黎都彈上去#1

靚到

Jenjen ig 終於上水

Jennie 終於update

好似呀秀啲生日禮物正啲 jen有個餃子耳環

拍攝還沒有結束，但我停下來是因為我想說Blinks。謝謝你讓我每年都有這麼多的愛和慶祝生日。我已經在一起已經三年了，我非常感謝和感謝一直和我們在一起。我將以珍妮為榮。非常感謝大家慶祝我的24歲生日。

google translate

拍攝緊咩呢唔知

老本行,做返KOL

Cb mv

唔好FF CB喇

有工開心滿意足

又拍chanel 廣告

我都覺得係拍廣告之類

出左帖多謝chanel d 花
個禮物又係chanel 花帶

Vogue 都上埋

一係就咁多帖

點解jisoo 啲片同相都要咁重filter

26/1
有無人要1張1498
要番工去唔到

大陸吧又打大交

有花生

jisoo飯同jen飯打交

自己友都打

邊度睇到?
微博?

系
我成日自己打自己

乜野黎

上jisoo吧twi睇 打左好多篇野

Muse

係本雜誌個topic
定做咗Celine muse ??

我估係雜誌講 celine今次冇post ig

做左muse

雜誌點會9up
Celine 未出啫

不過celine真係鍾意lisa 好似係第三個人收到新袋

可能想同chanel 打過

paris fashion week

好似有邀請但唔去 唔知邊度睇到

路人飯留名
無意係UTUBE聽到JISOO 演唱會COVER 中島美嘉
好撚正

係,我BB係幾正

躝啦

咁惡

找左數先講啦

blink個個小器記仇撚

邊首
佢cover 咗兩首
鍾意雪之華多啲

兩首都聽左 都好鍾意

朋友臨時想要2張 698/798/998 門票
大家識唔識有人賣緊

求一張飛 身邊無人鍾意bp 有無人唔介意我可以跟埋一齊睇

1198有特價

唔怕企既巴絲，可以考慮，優惠時間17/1-21/1

啲位好西

1198 企真係睇moon

我都想知邊度有人放

我都想睇,你買咩飛

好多單張原價放，係Facebook ，IG果d

華b繼續扮

想睇企位

Ig:
有原價代放

我去睇下先 但唔想單拖 fb ig會唔會有人唔介意同陌生人睇

企位好辛苦

根據我經驗
去到現場 9成都識
就算唔識 去完都變識

我打算698
但無fd

一唔一齊睇

但我唔企位

698係唔係好遠 唔太遠我都ok

係最遠

邊度仲有飛買啊？

想問問VIP Block A/B/C 邊區 較好？Soundcheck Party同Send-off Party 係咩黎？無去過類似演唱會..唔好意思

soundcheck開場前入 類似pre con咁好似係我都未試過
send-off party就完con後mini fm咁 佢地早幾日同po左D同blink自拍既相就係

公開處決

華b上鏡

窮撚邊有中呢d

Soundcheck 好似好正

想問下blk 8,9,10
其實係咪望人都係得粒點?

Soundcheck 可以聽埋佢地真聲
仲真過的佢地正式唱

Send-off party
好似係

老楊IG又比人插

朴巴亞博場熟唔熟?

入過兩次 做乜

想問下綠色位個距離感

屌綠色入到去都係睇moon架啦

你咩色

紅色

應該都有手辦公仔咁大

如果香港都唔去睇
其他地方都更加唔會去睇

生瘡

佢地啲樣勁攰
同上星期飛泰國差勁遠
上星期心機極好

影到Jennie縮左水咁
Jisoo 攰到

阿秀又派糧

香港場會唔會有rose solo 睇

咪又係果首

大陸班人有咩好嘈

今日去邊

印尼 19,20號有world tour

又黎

召喚會然名井南的彩瑛
我老婆同你老婆

又係到認屎認屁

MD 啫係咩

師兄港場唔去?

錢呀 仲唔快D課金

呀睇到
Handwriting msg

官宣

26號臨時有事去唔到 一張VIP A區飛有無人原價想要？
TG:

Block C狗想問send off係要抽定有block c 就去得?

呢D咩fashion 尼

睇twitter見jennie學佢著到件外套又係咁甩一邊膊

熱

演出日期: 2019年1月26日 (星期六)
門票價錢: HK$1898(VIP企) / $1439(企) / $1198(企) / $1398 / $1198 / $998 / $798 / $698
演出場館: 亞洲國際博覽館 Arena
最新消息: BLACKPINK
VIP企位門票 港幣 1898（包括：VIP通行證一張；優先入場安排；可參加Soundcheck Party或Send-off活動其中一項*）

*Soundcheck Party：Block A 或Block B 的VIP門票的持有人可以參加於BLACKPINK演唱會開場前的Soundcheck Part。
*Send-off Event：Block C 的VIP門票的持有人可以參加於BLACKPINK演唱會完結後的Send-off 活動。參加者將被帶領至指定地點歡送BLACKPINK。

thx 清

好亂
無啦啦有舊圖

懷念爺爺先 blackline

做咩?
Blackline 無再出圖?

Jenmie 塊面仔

屌你老母想放左張垃圾88X block c 有咩方法

Why

寧願搵張坐或買牛牛搵位

平放

無人接,想4

肯定因為未夠平

唔係vip仲要8xx難D放到

所以YG快D死

劈價

賣block c no.88x
急價跳樓價 $800

好掛住老婆

咁得閒上水扮真pink?
應該夠鐘開場喇wo

唔知你up乜

扮what

冇去呀

禮拜六晚都咁少人就知全部去曬

有冇諗過本身依度冇人

平時無人
今日更少

朴清算好 去左睇t都覆你

又逼害真blink

真blink 不過蕊？

jisoo唔記得抱起jennie

睇唔到

咁快比人del左

又嘈緊
剪埋練習室片
話jennie踢高咗

憎一個人真係可以做咩係佢眼中都係錯

大陸班唯粉好鍾意開人波
cls

上而啲片無哂

Jisoo 黑面

留名

今日去左亞博探路, 下星期大家都要出盡全力應援

大芯閪咪懶熟

今日睇完係咪下星期唔黎

阿秀叫我地dont worry

睇返段片真係爆頭好痛咁

下星期再落力啲

終於有片

下禮拜可否帶小妹搭巴士
點解次次都搵唔到巴士站焗搭雞鐵

jenjen肥咗好多 係咪壓力太大

有人話去咗醫院
唔知真假

唔出奇 去醫院check下都正常

去左睇music bank? 我都有去

我覺得鬧jen其實都明，始終佢踢到人，都一定係無心嫁啦，唔通係台上面特登踢人咩，用下個腦都知
但有啲人鬧jisoo，真係r爆頭，話佢慢咗一拍，都痴撚線
其實團飯係咪得依度有

大力極有限la

不嬲都係一路播一路唱

有background music打底 但有開咪 佢地唱跳好難100%全開咪

基本上一真唱嘅
個個都flat 哂
特別係Jennie 啲rap

佢地連續開咁多場演唱會 飛黎飛去 攰死佢地 佢地好叻架啦 live都算幾好

識唔識人放$698

死心睇block d 喇

係咪有咩誤會?
我未買到飛喎

得返block d 有飛
咪叫你買

個張飛係咪你放

搵到人放

台場無人買

698 賣$1000

你地話係細場?
咁咪仲抵睇?
近啲

台灣反bp大本營黎 勁多anti

Oh
我睇台飯站出post 話叫人down 定個app
練入驗證碼
以為又要搶

有人收到實體飛未？

又出機器人

?

台灣人淨係支持一隊女團

子瑜個團?

Yg 又買哂

算慢喇
2點賣飛 依家5點
btw 頭先我入去咩區都有
買左張C

師兄又去

咩國家黎

tw

25去唔去接我老婆仔好呢

邊個話你知25號到

估姐

你接埋我果份

幫我接埋lisa

差Lisa喎

未出
聽日or後日先會出

我lisa

最後個張相

D頭農好香

尋日lisa 都係咁
不過無未見到圖

頭髮

想問下 vip no.2xx 啫係咩?
企位都有劃位?

當然

@MikeAdamOnAir
#BLACKPINK has some HUGE things lined up in the US. Trust me... the girls are gonna make a big splash in the states early on this year. #BLACKPINKISTHEREVOLUTION

唔知有咩搞呢

下 咁架原來

咁快返韓國

有無咩網可以直接down twitter d gif?
搵左幾個都係變左down video

Rose 做乜唔著鞋

有冇師兄未買到飛?
可以一齊去?

我女人好正

等收負評啦你

講事實怕咩負皮

即負你

sick ball!

Jen so cute

專業代言人

自己一個去睇演唱會真係好on9

你換左飛?
有無連位可join?

點會換張連位

問下啫

我都係問下啫

睇咁多次都會自己睇

好尷尬喎

無人理你喇

我都知

呀~

期待禮拜六扑巴fan meeting

洗唔洗擺張圖等大家認住先

bin足一年

唔同喇 佢由紅毛變左金毛

朴巴男神樣咁靚仔 好易認到姐

真定假牙

問珉巴先知
唔個咩網睇

巧mk染頭

好mk

無圖

14m 不是夢

其實Jennie 個裇衫look 出處係邊度?
其他人又唔係裇衫look

其實個rundown場場一樣幾冇癮下

得9首 你想點砌

你最多都係睇3場姐
難為我

你好似睇左5定6場

之前聽過晒又聽多次冇晒驚喜感

課左幾皮野睇
Rich

而家咁多飯拍

Encore Stay 應援

其實點睇自己係咪vip

rich

等你地仲話我芯

唔代表唔係

小妹巧窮
死慳死抵儲返黎，顯得珍貴

黃牛價？

死痢狗又搞事

都話死慳死抵儲返黎

去睇第團

法國呢個post好鍾意屈人

手燈$260

邊到買咁貴
依家淘寶無貨咩

$290先岩,26號當日價

夠買2支

最高汁本相簿冇得買 不了

咁貴

未買 仲諗住個日先買
但貴到咁

double 價咁誇
yg 食屎啦

搶錢搶到咁

諗諗下都係唔去

飛已買
但一定唔會係個到買支燈

我未買，而家張張都＋200
唔想買

早知今日 何必當初

重要個陣買 有polar送

無諗過咁快嚟

好彩個陣買到 唔洗黃牛

你地估信和兒家仲會唔會有現貨
唔想當日硬食

個時未做飯

今次唔睇唔知等到幾時

我知呀，黃牛都算，無人陪去嘛

大把人一丁友 到時自然會識到

我都係一丁友去

咩位

第一次買果支已經整斷左

Block 15

係仲有支波板糖

冇買過

當日硬食會幾錢?

290

都唔係好貴啫..

睇下有冇單飛blk 9 先
我想問個場係咪得正面有moon？

你地話2倍錢

Skymusic 210 唯有照買

都係買一枝啫
果日有無咩週邊買?

有現貨？

見佢fb話有

我估stage左右2邊會有細mon?
你坐block 9睇正面mon都夠

Blk 15/16 貴成千蚊
而家咁多人放飛?
到時會唔會變空位

就係想知11/12 個啲點睇...
又無mon 又要斜睇又遠

唔會掛 不過仲好多人放貴飛

咁貴 個陣放16D都係放$2100比人

【🖤BLACKPINK 週邊💗】
今個星期六就係Blackpink 2019 World Tour [In Your Area] Hong Kong喇！各位BLINKS準備好未？相信大家都好想知現場有咩週邊商品發售，而家就一次過show哂比你哋睇！

📍 官方週邊售賣位置：亞洲國際博覽館一樓，面向Arena入口
⏰ 開始售賣時間：演出當天中午12點起

個妝好正

繼續等平飛
我就唔信咁多人睇

師兄睇咩位

DLLM 原來798 係咁撚遠

睇下到時有咩飛先再算
貴又得,平又得

官網仲有原價

所以我覺得最後幾日會有平過原價既飛

師兄買單飛?

可能喇
個fd話唔係最前唔睇

唔最前唔睇

我Lisa 靚到痴線

我都係798 真係幾遠

呢個應該698
但798 係隔離
分別唔大

幾銀先

Block b 3xx 西位?
最後排?

座位表寫free standing 嘅

唔多清楚佢啲號碼代表乜

我睇其他韓星既韓場就係排隊number, 跟住一排一排咁打横企

I see
但咁都叫free standing 咩

排隊姐 入到去無跟好似係

定係vip 個啲號碼黎
問朴巴/珉巴最清楚
佢地成日睇

咩叫航班$40?

係咪排完隊 一入場可以咁

講佢地搭邊班機

反智轉身

下, 咁都有得收錢
學到野

Vip 有無得後台影相

華麗轉身

唉 我都想知, 我又想見佢地 但我又驚我張飛連手指都睇唔到

Blk b 都睇唔到咁邊個睇到

咁我生得唔高 又排得後 真係可能睇背脊

我都係矮仔

咁換698睇電影

電視

原價放俾生得高既巴打

其實佢唔會開晒
重有個延伸台 無咁遠喇

block a 點都前架喇

所以啲飛賣唔晒就係咁解
香港人唔係最前就唔睇

A同B 唔係一樣架咩

真fd一係最前一係最後

一係最前一係最後 其實不作考慮

你芯，比返張飛出黎喇

都得 横掂張飛係jj既

老婆仔

Dllm

上面有人話一買就買最前

我頭2日都click 唔到VIP $1800
最後睇$1100

都係星期5睇下有冇原價飛買算

岩先去skymusic睇 手燈已經冇曬貨

硬食290啦

啲人咁快手

話哂都80蚊
佢無即加價都算係咁

原價先20000krw 140hkd左右

但YG select都賣哂

140....
港場運費$150
好過去搶

等陣係ig開po出租手燈先 fatfat

租比小妹ok?

唔租比男人

真絲

有冇睇jen係演唱會送咗個髮夾比個坐輸椅嘅fan，之後個fan出po讚佢，原來個fan係黑咗jen5年嘅人，啫係由feat black嗰陣已經黑 又會咁啱

有矛link 琴晚見到冇睇up乜

無啦啦做咩送個髮夾比佢？

有冇清可以打斷我隻腳

多重配合，仲要有人係後面推你

ig gotyourxx 手燈200蚊
不過應該得返一兩支

黑jen 都去

買左個手燈 發現熄唔到聲 有冇人有同樣情況

上面有制扭架喎

扭完都係有聲 唉

我個手燈個reaction mode 啲反應好似壞咗，閃得一兩下就變咗長開燈，要用手fing支手燈先會閃一下

有無ching識點搞搞佢 ？

明顯靚過as it’s your last 個期好多

每一日都咁靚

thx清

飯拍ps 技術高左

聽晚blackpink 有show出

有冇人可以話我知點解阿秀可以咁靚

美圖阿秀

洗鬼美圖 本身個人已經識發光

如果飯拍會放原相就好
有時佢地修得太重手
太多塊面白到變平面

呢個我唔否認
但有時佢地真係修多左
我指飯拍

等你影

我iphone 直出

qq jen

面珠仔

點解佢地成日咁鍾意將啲相轉做黑白？

唔清楚
我鍾意彩色多啲
黑白睇情況

Kill me plz

如果你地想買炒價VIP -->

內部飛?

點會呢個價

2480平啦 依個no.

伏味濃

問下可唔可以面交
唔得咪唔買

有無師兄知佢地會幾時到香港？

25號

今晚係咪有bp

有
但無去紅地毯

Chanel

Lisa係咪celine

正常應該係
不過應該唔會有花帶咁誇

自己打自己

又玩水樽

Top 1,2

Solo 都贏
Yg 比左幾多錢買

唔是celine
可能皮帶係嘅

真話: 我覺得yes or yes 好聽過solo

今日4個件衫都幾靚

你老婆係隔離post

你女人就真係隔離post

又扮

u2

又五十步笑百步

你地全部女人都係隔離po

重申多次 我老婆得一個叫朴彩瑛

你個名
又扮

Ig 多左飛放

改返個名先啦

老婆ssss

好型..

你po 錯圖..

佢冇睇啦
Post t先啱

咁又係
post t 可以同埋名XX的彩X一齊睇

同埋你

力架又屈me
我呢個post唯一真pink

今日出去搵手燈 得老翻
冇買

手燈都有老翻

仲要賣128 痴線
希望去會場仲有啦

手燈應該點都有既..

點分正版同老翻

點老翻法

其實都係 不過講明a貨仲要128冇理由買呀嘛

jennie越黎越厚肉

條腿
Tour 緊都減唔到

原來Blackpink stylist攞左獎

全盛期個陣無獎
依家跌watt 反而有

就係比全盛個時

厚肉先好食
雖然我好jisoo

原來今日900days

而家998 賣900

各位師兄想問驗票有無咩要注意
一定要紫外光照?

要講暗號先入得場

我收人地飛呀

咩場館都要照架喇

我意思我買人地飛...
我要點驗...
我驚買假票

淘枝紫光燈
但依家咁遲，都要搏下架喇

公司好似有支電筒

同埋照邊個位?
第一次收飛

一定要紫光燈wo

又要比人黑 話買番黎啦

Yg 是原罪

塊面都脹唔少

yes or yes似兒歌多啲sor

twice有首bb cream 拍拍拍
甩b mamama

有冇人知vip a b個Soundcheck party 幾點開始？

my wifes

我全都要.jpg

前面個joy 幾正

依期成日都要召喚名井南的彩瑛
我老婆同你老婆好fd

佢去左成人台啦

好正,有埋中字

Link 呢

你問名XXXX瑛

有無非vip 嘅師兄星期六一齊入場

阿秀filter 做多左

熊同秀my wifey

熊交比你 阿秀我既

Both my wifey rv and bp

Jennie 首solo d bass 勁到

我阿秀

Blk 6 900
定blk 3 1500好

仲未買得落手
見到張698 但好快比人買左

有冇人知記者會幾時同邊度

有咩？
得秦國有炸喎

Jennie送髮夾俾個黑粉

仲諗住可以近距離睇下jenjen

自己一個睇加1
1498 400

blk c？

yes

自己一個睇加2 1198 block 12

Block 13先岩 老人痴呆睇錯

好緊張 男人老狗單拖去睇 blkC

有冇咩要注意 第一次睇Kpop show

容忍下大陸人

都係買blk 9算
留錢買燈

諗諗下blk 2/3 係double 錢
都幾貴下

做乜咁多師兄都單飛入場

blk 13 未買手燈

有無巴打知 邊到有平飛賣 山頂位都ok

會場買

加1 好緊張

韓團已經難搵朋友一起睇 因為唔同學友 eason 依D 人人都聽
重要肯同你睇過千蚊 (你叫我睇exo, big bang, bts 我唔係fans的話 400 蚊都唔會想睇)

有冇話要早幾多入場？

你幾多號

屌佢老尾
有張blk9 嘅賣家失蹤
唔通要買blk 13

我d fd直頭係果d唔會消費係娛樂度果班
所以睇咩都自己

想問本身cityline 買票手續費係幾時?
啲賣家而家仲原價+150手續費

邊有咁貴

你買貴關人咩事

好似又搵到798飛

我又blk 13 冇買手燈

師兄約埋一齊去買

邊到有手燈買？

完場送

Fb 同instagram

Carousell都有

咁遲只有食歪豬會場價

星期六見

咁我真係老喇,原來IG都有

FB好多要join group,無入

$80
當車費

我都係上黎問各位師兄

我都未買飛 有無巴打有平

你買咩位
我見有人放原價798x2

hehe

仆街 megabox 播緊blackpink

播玩火

邊到？ 我ok啊

佢係hehe
咁不了

Hehe都唔緊要啦 要去見下jisoo bb

我hehe咩？

想問吓大家幾點入場？

邊到有原價798X2

唔好舉咁高支燈
唔好舉咁高支燈
唔好舉咁高支燈
好重要所以要講三次

Fb, 你係咪要?
但無理由我幫你比埋先

巴打去左邊 利申 唔係hehe

靚到仆街

我自己聯絡佢？

Lisa個地位升左好多 利申 我心中

果日件衫幾靚 幾襯我老婆仔

我問下2張有冇平先

一見老婆即負

兩張有平就照殺

$1500

你留個聯絡比我?
Tg?

我加你Tg

巴打去左邊

Tg:LalisaCool

現場好似有站派應援野

唔知佢地幾時飛

12點就開始派 拎完都仲有幾個鐘先夠鐘排隊

咁早派
我呢啲非vip 實無

原來你唔係華B
以為你改左名

12點派 姐係唔洗拎啦

好似係jisoo bar 12點派

Lisa 部相機
潮到

jisoo bar好多女

Jen won 呢?
佢地都派
好似係
得唔多覺lisa bar 有野搞

華b咁蕊
我專一

你地成日改名
又講縮寫
唔多認得名

有冇detail

蕊啫係咩團

華b

Twice?

太多 講唔晒

I see

其實都唔算早
因為vip a b 嘅有sound check
基本上要早4~5個鐘到

所以其實係派比vip

你vip?

係 但blk C

見到Blk b vip $1700

正面仲好

唔減價點會散到飛呀

但send off等於俾人公然處決

鬼有人望你咩

有啲吸引

唔會飛去其他地方睇嘅話 就買啦

有無blk b 嘅朋友

小弟手上多左張飛 block C 想平d放 有冇人有興趣呀

Soundcheck party的話幾點到會場穩陣?？

Vip?

Not vip

留名睇$798

散左

點好
block 9 定 block b vip 好

Blk b

[BREAKING] EXO's Kai & Black Pink's Jennie have reportedly broken up

Lisa 表示:

im going solololololo

預設官方結局

等睇D社再爆

有咩分別？ vip可以 join after party?
企位areav一樣？

Vip block C 就係可以join sent off event A/B就係soundcheck party

D社下一對爆嘅係我同jisoo

Vip no 淨係排隊入場炸嘛?
入到區都係迫架前啦?
又見到張1600

呀

你咩位

下

聽有仲有團開咩?
唔通睇張學友

其實咩小編?
佢係站長黎?

屌你老母順豐快撚d死

SF運緊你張飛?

嘩屌

留名聽日企位好空

手燈

聽日買啦

聽日可能仲平

聽日20蚊張

不嬲空，有好多number其實無飛出，唔會去到咁多人

唔到唔買
唔益炒狗yg

咩無飛出?
唔太明

你幾時訂
我記得yg 天貓個官網係唔直運香港

拎第二團果支

又得 隔離團個支識變色

條友on9?
出po唔落tag...
點搵

咪屈

我同人買
諗著好快到，屌你一句無位唔撚送

你唔會覺個場有900幾人係block c

我都唔知佢vip 派到咩no...

有冇blk C特價

賣左喇

你賣左?

洗唔洗送多支比你

愈嚟愈多平飛

朴巴係咪blk a
求帶ok?

咪話買左張a賣張c走

只要我blackpink

second MD

E你A呀
求帶ok?

保安叔叔小妹唔識依個人

KRUNK 不了

男人老狗扮乜絲

認真
Blk a 師兄有無得約埋一齊去?

真心求伴

非假膠

約左人了

都係798 算

其實去到就會識到人架啦，我去過都係咁識
仲識到啲女

巴打靚仔點同

睇返啲飯拍
又迫
佢地尖叫又乜咁
唔係好接受到
好大壓力

全個block 女佢食哂

1248

唔知聽日多唔多女fans

有都比上面師兄食哂

排隊都無用

係咪有咩誤會

金鐘樣

係咁架喎

我想識男fans

坐上面睇你地叫

gay

想搵朴清拎簽名

+1

想同男神影相

假con 真朴ching fanmeeting

好眼訓想訓陣㑹唔會唔知醒

師兄影邊個

佢地幾點機?

飛啦飛啦

有無巴打幫手買到周邊 想要個鎖鑰扣仔咁

屌佢
個賣家失蹤

賣飛果個？

ig有野睇

Link

兩個小學雞

有咩睇

Lisa

睇到了 好qq

我老婆帶口罩都好靚呀！！！

HK$2,000 平放 26/1（星期六） Blackpink $1898 VIP AB區 超細號 7x-8x 入場號 *** 持VIP AB區票，可觀看彩排表演***

<---
又有人放了

屌你
啲$798人 全部潛水
賣左講聲都得掛

SM Entertainment has confirmed EXO’s Kai and BLACKPINK’s Jennie have ended their relationship

咁撚快

HK$1,600 blackpink 香港 演唱會

一堆vip飛

早知唔咁早買798 等到衣家整張vip

點解會話佢地拍拖 有好感姐 同一齊咗都唔同 我jen點解會要個柒頭

唔知 我都估緊

個個都去接機

咁多飛

但都Double 錢

唔行vip又要打交 你知香港D迷妹

1898票價
C區 10-20號 $3800
B區 30-50號 $3800
A區50-80號 $3200
B區 60-90號 $3200
A 區 250-280 $2200
B 區 250-280 $2200

1398票價
14區 $2800
14區 $2200
4 區 $3000
貴到

韓團EXO的25歲成員Kai於元旦被爆暗撻女團BLACK PINK的23歲成員Jennie，更有韓媒公開二人去年底遊車河及到首爾天空公園約會的照片。當時二人戴上情侶冷帽及頸巾，Kai更親自駕車到女方家接送，甫下車便十指緊扣漫步公園。

EXO所屬的SM事務所隨後確認二人交往。不過，雙方認愛不足一個月，今日便有韓媒大爆二人為專注各自的音樂事業，而且韓國藝人都好注重粉絲感受，最近已分手，回復前後輩關係。而事務所隨後發聲明確認二人最近已分手。

【新增內容】此外，Jennie與隊友將於明晚在亞博舉行BLACK PINK演唱會，是她甩拖後首度會粉絲，而Jennie今晚由首爾仁川國際機場出發來港，素顏的她戴眼鏡現身，殘樣盡現，而事務所亦有加強隨行保安。

殘樣

屌你老母順豐搞到我去唔撚到soundcheck食屎狗

準備好聽日有大量蝗未

唔得閒去唔到 唔知幾時先有下一次 你地睇埋我嗰份啦

學生妹快D黎逼我

牛牛們急了 你地要就幫下人

下，買多支啦

我仲搵緊798

仆街d人black pink 分開2隻字，點search

等睇黃牛攬住啲飛過世

到左
你地影唔影到

接緊我秀了
去拍陣拖先

曲求負

聽日就見到秀秀

洗鬼
b區 50內 先 2千頭
我買左2400
諗住霸頭位睇腳仔

見到都唔知有冇5秒

打邊爐

咁快過左海

下,唔洗訓?

cls係度做gym

係,我做佢教練

仲做gym 唔訓覺

半夜先黎打邊爐 唔駛訓
究竟班人係咪開演唱會?

等睇今日沙聲+走音

打邊爐 熱氣

淨係lisa 去打邊爐?

銅鑼灣

點解可以連禮物收集區都冇 個主辦係咪廢架

知唔知幾點有得買野
要買燈

懶到仆街

Lisa instagram 14m

屌你終於搵到飛

去會場買枝算

6點會唔會賣哂?
根據過往經驗

手燈無限量供應喇

手持緊三支唔同size

rich到
定手持緊三支唔同團

在此希望各位BLINK有野第時買,週邊貴撚到仆街

有支淘?
唔係得2款

鎚,波板糖同熊貓

限量? Yg select 無

中間 不了

中間charger?

12

朴巴得咁少炸咩？

同阿秀
Rose做gym

Jisoo唔見有圖
Jennie 直接去左訓?

個度只係冰山一角

兩大廢老唔係諗著會出街下

Expo 個邊有無野食?

你地會唔會拎相機去

好似唔俾帶入去

手機影screen算

華御堂
Kfc好早會無野賣
其他貴到仆街

Thx 咁食埋先去

餓撚死你

我座位啫
又唔洗早去

頂, 無為意要坐機鐵去
又一舊水

東涌轉s1喇

過返機場食潭咪得
EXPO 搭過去5蚊咋

X1?

你地會唔會食野
有無得join

再唔係機場轉機鐵都得

e車直到

巴士撚

我都有e 車
但要90分鐘

有冇巴已經到左

唔係喎
有a 車

華御堂雞蛋飯團>>>>>>>潭仔

Jen won 派緊

巴打排緊？

No 我都未到

出發前15分鐘
枝燈到左

恭喜

唔反sf了

坐車了

我 枝燈無電

支燈咁大支
買支keyring 算

去7仔買喇

sf 唔可以寄電池 所以無

韓國買就包埋

有冇靚仔過去影

朴巴到左?

去到東涌先

到左啦

咩樣

朴巴咪靚仔

毒撚

T 埋我ok?

坐坐位，應該預幾點要去到

我神早入去見朴清

但係你仲食緊野

正式宣布扑巴fan meeting 開始

朴

終於見到朴清 好mk

記唔記得你張飛係我手

佢靚仔？想入

好多大神係度

師兄咩位

5點前到最好

入去坐2個鐘?

要排，記得6點入場，6點後嘅人唔撚會跟你number

我指企，坐嘅是但喇

我坐

Ching坐邊頭？

Blk 6
早少少去買個keyring

Block 11

想問下有冇ching有手燈

出讓兩張vip 原價加手續費
50號內架 有兩個fd唔要

正常都係得一支啦

現貨多唔弓戈

無限供應
聽講

好撚熱

真嫁！ 係就好

原價出讓呀

出面折讓緊

出面D號碼咁柒
比狗睇 每50人一個區架

利申

路人飯&YG家族飯

今日係咪無週邊同live nation 係咪block 咗團體應援？

有周邊冇應援

之前都有今次無on99

應援啫係送禮物?

Report 你

同意

仲有幾粒鐘就係
巧緊張呀

希望仲有手燈買啦

有無坐位師兄約埋一齊?

點解
個個都影緊wo

應該有掛

我blk 15

我都係5點到去到 希望仲有啦

無問題呀 去買下周邊

已經買左 坐左響到等

仲有冇手燈

Ching 想問下仲有冇手燈

有 唔洗驚 仲有好多箱

手燈仲有好多箱 但有部份週邊已sold out

咁早

Keyring 呢

係啊想攞免費應援物
我攞多左橫幅 要唔要